唔好意思可唔可以借個台嚟畀我pin

好緊要 我諗嘅野緊要過哂所有你地諗得出嘅野
admin pin咗佢唔該

可唔可以借個火來點

我跟昂囝食水煙之後就戒咗老土煙

有肺癌就唔會有肺炎？

反正都係花肺==

佢唔食sushi架

（粉嶺唔夠20人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

佢唔同你食姐

佢同我食同一支煙我又同你講咩..

借咗幾時還呀

專心叫雞唔好搞佢啦佢補習老師好男囝來

我為咗佢冇去叫雞好耐啦

我因為佢日日去叫雞

遲d

唔洗唔好意思啦==

禮貌點都要嘅我地be humble出哂名=.=

佢係咪你cancer朋友-.-

he's my love-hate object